MPF 轉得 美股未..？

如題...

我會分段入

啱啱AIA 打算轉
點知話有問題話稍後再試
屌佢

係咪轉北美股票基金？

但美國岩岩先黎料
咁勇？

其實美股由歷史高位跌落嚟都係跌左3成到
我都幾肯定未跌完
起碼仲有3千點下跌空間

係

插成萬喇 不過你都可以當開始嘅

跌左3份1..........如果跌落5成。 收得皮....

其實準備轉得

All im

刪轉晒，要有心理准備係山腰至好轉

咁轉定咪啱，反正一日跌三千，轉要一個工作天，啱啱好

唔好呀 熊一都未完

利申：sunlife agent

可以分段入市

想知多d 可以pm

我今日轉咗15%去美股
由HKd saving

富達係唔係無美股，得環球

Sunlife 想入美股應該買核心累積定行業股票好

一直北美懶得走

星期五入左第一注
10% 港股
15% 美股

講緊美股 關SUNLIFE撚事咩
仲PLAN緊呀等下喇

轉當日鎖價嫁

唔係計工作天嗰日嘅價咩？定係因為個個mpf唔同？

災前轉咗保守 之後回彈轉返北美 依家轉哂65歲 第一波完 正數

我執咗4個%